8.31太子站事件15個月 英國旗婆婆到現場獻花

8.31太子站事件發生至今15個月，有市民到太子站外打算獻花或致意，大批警員下午起在現場一帶戒備，並在站外圍上橙色膠帶。

警方透過揚聲器表示，現場人士可能違反4人限聚令的規定，要求他們離開，大批記者在場拍攝採訪。